點解咁多人吹捧地盤 無人撈裝潢？

裝潢起碼唔洗日曬雨淋

最緊要係好多人低估裝潢cap水能力

識師傅（自己接job個隻）既話 唔洗俾人食夾棍

幾撚好搵

咩裝修先 家居定商業

搬屋搵人裝潢

個款

好搵就緊啦，大前題係要有班底，仲要有人脈，唔係邊接到生意

裝修就裝修啦 裝潢

裝修野Custom made 賺到笑
ikea級數可以收貴幾十倍

又點撚樣呀屌你老母

所以話要識到師傅

不過撈地盤唔識人咪又係俾人抽水

開唔開足工呀

地盤有工你開

個身體都頂唔順啦

仲要有人脈 你冇野比d師父做 佢地都唔會跟你

室內裝修地盤好做過你建築地盤十倍

Ching我唔係行內人
你紅字係指 裝修佬

定都屬於地盤？

地盤入面都有精裝修

做地盤最緊要開足工姐
你果d做單位 做個零月起貨又要搵下個 手停口停
旺季 暑假果d又分唔到身

同工種師傅人工地盤比裝修高
我個行師傅係地盤同裝修人工個差距超過四成
但當然你計接野做就唔同計法

係 不過我指商業裝修個d 好似商店，寫字樓個d。起碼唔駛日曬雨淋

日薪幾多先

我見電燈佬地盤同裝修個價差唔多

睇你咩工種

點解你覺得地盤一定要曬?我唔信裝修cap水勁過地盤判頭

睇你外裝定內裝姐。咁一定，規模根本唔同

召喚高學歷裝修佬